# README #

Programma pozvolyayshaya organizovat' ychet deneg,hranaushiesya v banke.Ispol'theytsa 3 klassa eto normal'ni vklad,bistrii vklad i valyutnii.Vozmojnost' vklychit',naiti element,zakrit' vklad,,pokazat' soderjimoe tablici.Dlya valyutnogo vklada raschitivaet po kyrsy summu
### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact